Q: How do I change the name on my ticket?
A: Go to My Tickets → Select Order → Transfer. Free until 24h before the event.

Q: Can I get a refund if I can’t attend?
A: See Refund Policy. 100% up to 14 days, 50% from 13–7 days, none within 6 days.

Q: Do I need to print my ticket?
A: No. Mobile QR codes are accepted. Ensure your screen brightness is high at scan.

Q: Is the venue accessible?
A: Yes. Accessible entrances, seating, and restrooms are available. Contact support 72h in advance.

Q: What are prohibited items?
A: No weapons, illegal substances, drones, professional cameras without media pass, or outside alcohol.

Q: When do doors open?
A: Typically 60 minutes before showtime; check your event page for specifics.

Q: What if the event is postponed or canceled?
A: If canceled, full refund (incl. fees). If postponed, your ticket is valid for the new date or you may request a refund.

Q: How do I contact support?
A: Email support@eventhub.example with your Order ID, name, and issue.
